好悶 有無人入嚟吹水 秒回

係

在

已讀定不讀？

咁得閒上登

讀

食飽飯散緊步

好悶 有咩做？

有無戴口罩？

睇youtube

海旁好多人唔戴

有無推薦先？

真 望落去都好多人

呢排讀書點

自習多 有d眼乾同埋好多單字唔識

asmr 睇人食嘢

啲英文應該幾深

大胃王個d？

認真 無諗過自己會睇唔掂
瘋狂查字典

同埋人大左無以前細個讀書咁易

心態未轉好姐應該
過多一兩個月就可以開turbo

想知單蛇無聊會睇咩書打發時間

DSM-V

你能六秒說出八句英文嗎？